九東冇左黃洋達完全冇mood去投

成個九東冇左皇上真係污煙漳氣
譚文豪咪玩啦搭飛機就搵你
胡志偉舊泛民，食粒催淚彈就投咩
黃之鋒坐過監人生更精彩？
李嘉達黃洋達就話姐，不了
譚德志投都有病，我不如投譚德塞？
仲有個是撚但，投白票算

你老婆好正

大亨會戰勝歸來

熱狗達都係要你課金啫，課多啲條數咪喺返度囉

值得支持

9月全投熱血公民